【侍應入】我同阿媽爭論緊加咗一仲使唔使俾貼士，求意見

唔加一都唔俾貼士

好睇你係咪真係好滿意個Waiter既Service
我之前好滿意會直接叫佢過黎塞張20蚊俾佢

眾所鳩知+1 唔係Waiter落袋

吊你做番裙腳仔啦呢啲都好爭論

要俾

咩國家啊
定香港地

加一正路係比廚房
額外比既貼士先係比侍應

咪玩啦，加一係係公司收
貼士多數員工，不過有啲仆街公司會分埋一份

邊條傻西認為香港D 加一係俾員工

我以前做果間係加一分比廚房佬
你唔好以為自己就係世界
世界好撚大架

你話“正路”俾廚房丫嘛
事實上“正路”唔係俾廚房

正路係兩樣都係公司收
香港最多仆街公司

有乜好討論 唔係駛唔駛嘅問題，係你想唔想

係香港己經冇俾好耐，次次都囉番晒。

你覺得邊個侍應服務周到就偷偷地親自交到佢身上 因為侍應可能係炒散嚟
記得唔好俾咗其他人

加一係公司收
貼士係員工分 不過收唔收到貼士都無咩野
有啲人俾多啲貼士既會開心啲
唔俾都無咩既